【Kroenke Out DLLM】阿仙奴17-18 球迷吹水區 CCXLV

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

得廢青開post?

系

雲加躝

正皮

雲加仆街死

mola mola

雲加

Mail | City are furious with #AFC as line of communication b/w clubs was nonexistent since yesterday's afternoon.

@arsenal I see now that renewing my season ticket has made me part of the problem at Arsenal. Many others will feel like this too now.

Should be DNLM

24個打四線

In five years Arsenal will be down to three employees: Arsene Wenger, Rob Holding, and Joel Campbell (who will be on loan)

有冇諗過到雲加終有一日肯走 但已經冇幾多主帥仲有能力帶波買賣睇住盤數乜都曉

打乜鳩343

新post推多次會歌

已有人唱

3件垃圾

有能力教就得，盤數？叫高安基自己睇

出Nelson好撚過

So allow Özil to go for €60m (£55m not £60m sorry) tomorrow to Barça and not replace?? 👀

西班牙轉會窗未close

我哋留燒啦

仲放 on9咩

有我唔洗要燒，認真

放埋佢踢442

COPE in Spain reporting that Arsenal replied to Barcelona's enquiry for Ozil with a €60m price tag.

買唔到古仔

呢隊波已經痴左線了

用我藍

Arsenal are in an amazing position though. You simply don't play ozil or Sanchez until they sign. Easy in World Cup year

G12 L9
M11 R8/X29 n34 A7
M18/kxxxx k6 m20 b24
spy

G持做臭自己個名

一哥

放啦屌

All three are reacting to not being sold this window

呢個真，反正打英超有過半數隊對我地都塞哂啲人喺後場打反擊，對面後防密質質臭燒啲比波都冇用，不如搵我藍直接打攻中走位拉人

原來軌都簽左飲水哥

放啦放啦
打盈利紀錄飛機啦

我廠net spend 負數

其實ozil真係好阻隊波發展

其實放都唔係壞事反正今年都收咗皮

今年有前4都偷笑

賣晒奧燒即刻盈利排榜首

放埋燒就真係轉得442 433了

今年爭尾四

好多人覺得體育總監呢個位會搞到爭權或者教練冇得人自己想買既人 但個世界大趨勢係越黎越少一腳踢既領隊 佢唔肯加體育總監呢個位其實連後路都唔留返條俾阿狗

Ozil都踢到433既，即4213個1

ff一吓，如果阿狗好似轟上年比我地炒三球之後咁突然狀態回升，一路贏到季中排緊第一，山狗會唔會喊住求雲爺爺續佢約？

疤狗臭燒都岩

簡單D, 護級

講真疤前面三個把握力咁高，又有防中開路，真係岩ozil

呢場似自爆多D

兩個翼衛同RAMSEY

YES
臭燒踢番西甲實好尾機

比比狗你做乜撚嘢

算啦果場政治波
之後再鳩陣先再出力屌

咪撚再放b24去左路 痴撚線佔中佔到咁嚴重

好波

@DailyStar_Sport

Mesut Ozil: Arsenal set £55m price-tag as Barcelona eye alternative to Philippe Coutinho #AFC #LFC #FCB

垃圾source

現實踢波同FM／FIFA唔一樣，尤其係防守球員既位置感呢樣野要練出黎，比比鳥踢慣右邊，無神神要踢左邊又冇人嗌住既話，一定會偏返右去企

無啦啦叫高斯尼踢閘位都會一樣，下意識會自己收返入中間先

佢企到咁我唔覺得佢有最大責任，最大責任係用人果個，有高拿仙納唔用，要用隻右翼衛逆足踢左翼衛，個撚個都係拿姆咩

DSE 近了

-阿狗又酸
-張仔攻強守弱唔計
-隊波咁西無心踢好正常
-夾硬要人踢WB仲想點

買唔到利馬就block人 好冇禮貌

吹牙

依家咁撚多途徑入得返8大 怕咩

做得好

你個制度無制衡既遇到依家件老野咁懵既人就仆街

原理同封建帝制一樣，有明君既咪長治久安，昏君既咪全國陪葬

雲加令你今年唔駛睇阿狗專心dse 迷雲吧

玩唔起

Yes, 一個好既制度好過一個聖人做君主

聽講HKCC ASSO過半入返8大

最緊要唔好揀水泡科

今季收成期

問皮子同milk

入垃圾科咪又係出黎食屎

入BBA做人中之龍牙

ABA就真係唔好揀喇

賣奧燒先踢到442
-------------基奧特-----拿卡------------
---伊禾比---------------------山齊士---
----------------夏卡-----藍斯------------
哥斯拉----高斯尼--梅斯達菲--比爾連
--------------------施治-------------------

有一對正宗閘, 防中唔洗咁大壓力
打343, 對翼衛上左去防中補唔切就仆街
我地D中堅得高斯尼係快

又jer bba帝 人都唔係到喇

OZIL鐵定正選 442冇了

所以而家既混亂係由於新管理方式vs帝王管治既鬥爭
一係新管理層贏
一係雲加贏，大權在握到死
而家唔上唔落只有阿仙奴死

人唔係度,但可以BIN佢屍

JG幾時有番波聚

4213

讀文學院=死路一條

Asso好易升三大而家
過七成

又俾假希望人

屌

唔好踢442啦

就算賣奧燒
都踢4312
唔用2和b用99連保護防線

進攻山狗一個發動
加基佬彈波

大家做乜野 上半場打lwb 下半場轉陣打rb
heat map就自然係中路

咁個攻中要經常有態hold到下波
除非打防反Ozil剩係放直線啦

中間創造力同防守力都夠 點踢呀

笑咗，又係啵

442就兩邊去架啦
伊禾比同山狗都鐘意cut入中間
兩個都好少爆落底斬波 打442球員打法唔改都一樣

我個年升八大都唔洗過三

過三基本上三大都穩

考DSE唔好諗asso d野會好d
唔好比退路自己 會專心好多

OK HEA了

但真心
IVE出路起薪都好過三大
可以考慮下

佢兩個都係逆足翼嚟 都係會入翻中路做波 所以要喺左路出波就要靠隻閘overlap

前排我入個post話過三no offer

我個時岩岩三都有四個offer

無人保護對中堅唔知要比人直爆幾多次

you either die a hero or live long enough to see yourself become the villain

今日升中學了

其實留到山狗同臭燒,基本上同上年個陣一樣
只不過今年走左張狗同堆高薪垃圾,果D垃圾上年有幾多上陣時間有幾大影響大家心照啦
今年仲多左德甲最佳左閘同拿卡,又有錢賺,都唔知你地嘈乜

你話好多合約下年到期,下年世界杯年佢地根本唔會HEA踢
合約問題過埋今年先算啦,唔好諗咁多...

雲加排陣不嬲都有問題,你地都唔係第一日知啦
只要正正常常出年一定有歐霸踢

驚定再下年好過啦,球星完約,雲加一年約有無心教都唔知

BTW,雲加DLLM

今日返學俾訓導捉我ROLL褲腳, DKLM

今日返學俾訓導捉我吊褲腳, DKLM
原來又高左

讀U有ocamp玩

OG 好小器

被選為班長

我改窄左個褲腳 比訓導鬧

今日唔記得做暑期作業，比老師罰留堂

山狗仲有冇心踢

小妹條裙唔過膝，好多咸濕仔偷望

無

冇

Barca want Ozil as Coutinho alternative
03:40: Barcelona have lined up Arsenal contract rebel Mesut Ozil as a last-minute alternative to Philippe Coutinho.

Coutinho, 25, has been the subject of three rejected bids of £70million, £90m and £118m from Barcelona.

And the La Liga giants are set to make a fourth and final offer in the region of £138m for the Brail international.

But Spanish outlet COPE claim if Barca miss out on Coutinho they instead turn their attentions to signing Ozil.

It is said Arsenal value the Germany international at around £55m.

有

唔小心非禮左女同學

yes, 你無著底裙，透佐個bra 出黎，好正

無啦，d 廢隊友走得出得七七八八，咁都贏唔到唔知講咩好

屌你老味好眼訓牙
諗起聽日仲要番就唔想做人了

聽日都要番其實冇資格做人

佢一向都唔係人

Ive都有 d 女仲正

不嬲冇

開學好撚忙牙

係 睇下今次賴who

bad luck, a little be jaded

中學有啲咸濕妹真係唔著底裙

一講山狗就出現

其實奧燒係德國國家隊路維都係擺佢打邊之前
雖然無速度同突破能力 好多時都係返中間拎波
但可以同閘位球員做好多疊壓

---------------Giroud---Lacazette---------
-----Sanchez---------------------Ozil------
-------------Xhaka-----Coquelin-----------
--Kolasinac--Koscielny--Mustafi--Bellerin--

咁樣有無得諗
反正Walcott打邊都唔會有突破能力
同埋奧燒係中間拎波可以俾Bellerin瘋狂黎上插入
右邊既防守可以俾高基幫輕下

Giroud同Lacazette一齊出應該有火花
一黎可以做頭鎚二傳 二黎又可以拉空俾Sanchez/Laca入攝

Welbeck同Walcott打後備可以落黎係前場瘋狂逼搶做跑狗消耗對方體力

Ramsey/Wilshere同Xhaka輪換加強中路進攻

Elneny/Coquelin淨係專心做Dirty Work 一搶到波就分俾Ozil/Sanchez策動攻勢

好多啦

我覺得不錯

451都未必打番 442難D

打返4213夠啦...
你睇返上場落後出LACA都係打邊,就知唔會打雙前鋒...
中鋒黎講LACA/基佬只能活一個....

中場點排都係唔夠防守力
就算中間兩個係xhaka同99lin，你打442需要兩個翼都要防守，臭燒打翼冇防守

我自己都鐘意451
但Lacazette一人係前面好難以寡敵眾
將佢擺邊又浪費左佢射門能力
Giroud其實作用好大 值得直選 可以做返佢係法國國家隊既角色

再加上451你係右邊無一個能夠係邊路突破發難製造機會 （Walcott零突破能力 Nelson太年輕未證明到佢實力 所以點解我本人比較想要Mahrez )

講得唔錯，一般領隊都會咁做
但雲加唔係一般領隊，紅字唔會做

換藍斯打右翼（之前試過，佢同比比鳥夾到），防守會好D,奥燒打左，推山狗拍拿卡，基佬60分鐘先出（佢後備出場有加乘）

yes 都係留返fifa排啦呢個陣
拿卡黎緊都係專心打翼助攻基奧特

Elneny唔識做Dirty Work

以比比鳥依家個題
咁排右路會唔會俾人爆死

[慎入] 張狗： 我的志願

張狗走 比比鳥又係垃圾
好難揀

繼續黑碧正選拿卡後備
唔出Kolasinac出Monreal頂中堅位

442
Giroud laca
Iwobi/wilshere xhaka Ramsey nelson/Sanchez
Kolasinac/monreal mustafi kos belleron
Ospenis

其實右邊Walcott可以打正選 如果雲右肯棄控球權打Counter Attack

但係佢可以保持中場唔走樣

叫雲狗一開波轉442難過登天
佢足足柒左三年見干爹343咁成功先轉打三後衛
呢條仆街一定三後衛打到季尾
想佢轉陣？好似對痢咁一開波輸兩粒可能會轉既

雲加對中場要求太高 串連組織 運球向前 又可以防守
要一個體能好 攻守意識強 護波勁 傳球視野廣闊先滿足到雲加要求

最基本肯打番4個後先算啦

唔知點解，聯賽老野淨係對鏝先會拉後條防線，打Counter,又次次都打得唔差

我覺得季尾先會轉 要衝第四
假如今年仲有得衝

現今球壇除咗維度仲有邊個接近到佢嘅要求

鏝=雲加c+g

後生既沙比

雲狗有無解釋利馬單野

Niaggonan/Roberto Pereyra

留到山狗咪係解釋

馬迪

重有鈀嗰個，不過想買佢會被報復

當冇事發生過

幾年後既連拿度山齊士，華拉迪

會被報復買雲加

都無人講有bid 過

藍斯打右都會繼續佔中
之前試過好多次啦

係
有期打右翼都仲係企死係中間

爺爺去法國睇世界盃咋
個個以為去傾買林馬

爺爺求鳩其放下風 就引到你班友打哂飛機

唔記得仲有件大波治

說服包皮去巴黎
下年自己過去教

仲要企到好前，中場中間又唔見佢幫波，望去右路又搵唔到佢

U23見

雲加又嬴

岩呀, 傾返女同樓

咩牙 上季右路 山狗左邊放左好多球去遠柱比佢 右路一定見到佢miss chance

但效果唔差（15/16個季），佢拖個波放比B24 overlap，再切入中間，99補右閘位，個段時間藍斯唔起眼但比比鳥同99打得好好（當然卡叔都係因素）

一訓醒我燒重未走得到

好似係1415 贏利狗4-1果季

我燒點會走牙=.=

阿仙奴最需要Santi carzola復出
復出之前最接近佢踢法既就係jack wilshere
雲加繼續死攬xhaka 就無野可講

老嘢當年識得平買貴買安歷基，
咁又唔識買麥巴比？18個月7M變160M

牛奶仲有無機會借去betis
定係報紙佬以為甘實係牛奶

安歷基幾多年前

係雲加自己話唔需要買球星自己製造球星呀嘛

小心又比人話神化卡叔

巴打，不敗奪冠一樣好多年前
迷雲咪一樣J緊

收工先黎落大雨...

Xhaka 護球差所以人地玩逼搶先騰哂雞 對弱隊人地龜縮 佢d缺點冇咁明顯 放下d長傳幾好j

安歷基踢過阿仙奴咩

痴線仲邊有人j不敗

打錯字安歷卡

咁即係打big six又要1和5負？

英雄所見樂瞳

好多人話Xhaka 係後生版沙比阿朗素

藍斯又好好咩

係

點會冇

佢意思應該係哥基拍卡蘇

沙比慢得黎你唔會覺得佢控波會危

沙卡

咁都接受既

屌你老味呀 另外個藍斯一味前插 企得仲前過黑b 可以傳去邊

Carzola 可以拍藍斯 問題唔算太大
Wilshere就最好搭番coq

我不嬲到話一隊真top team係好難比藍斯正選
佢只係一個比上不足比下有餘
林8謝4都唔會守波果時失蹤
更何況佢有排未到果個level

Xhaka 既功能太重要同獨特...暫時應該冇人可以取代....只有出99幫佢手可能最合理...但出99實會比對手引佢去運球上前...唉...

無錯，果時個中場係近年balance最好

皮子可唔可以改名叫高安基

沙比都要有人幫佢執屎啦，喺利記有馬斯，喺皇馬有基迪拉，拜仁有維度

喺阿狗得藍斯衝咗上去

弱點最獨特
最慘係 你放長傳準 但d前鋒唔係跑身後 係要停波再造呢

打搶屎球隊 除左卡so 冇一個中場合格應付到 唔出佢我都唔知出邊個好 又係揀邊夠屎香d咁

咁不如eleney+coq啦 起碼保護到防守先 再用托7基佬 山狗打反擊囉

韋舒亞拍coq捱唔捱到半場唔傷

沙比唔好睇小，佢防中少硬碰，但cut傳球路線係大師

我印象中阿狗對上一個一線防中已經係基拔圖施華

song 唔係一線

咪係 冇計錯係500k係psg買入,22.5定25m放俾皇馬,仆街老野得意之作

星期5冇得屌女

咪試過囉波都運唔到,又冇長傳

雲加唔想用防中
你一係就有個好撚勁嘅box to box，不過都係以防守為先
點知老嘢真係咁on撚鳩，咁多年都睇唔出呢個位重要

dirty work 更加係世界級

可以 不過前面一定要g lo正選 中場運唔到波上去又唔想失誤 只可以9斬比g lo /分兩邊出波 不過阿狗翼位唔識cross pass 只會cut in 學中下游球隊中場放棄組織專心防守 下下鳩斬燒味 不過雲加唔會放棄佢心中既華麗足球踢法 要佢90分鐘打燒味佢寧願比人456

根本成隊阿仙奴得卡蘇山狗iwobi係護到波，奧燒沙卡藍斯全部唔得

唔洗拗啦，睇jeff啦

Iwobi返鄉下啦

又係老野d固執性格累事 以前不敗咪又係玩防反,法比年代開始死都要控球+鳩猜

Ox放走收3千幾萬 但基佬無走 諗番又ok 當然 要同其他豪門比 阿仙奴多多人都可以買
而家要屌既係ox hea 踢 走得衰 牛奶留得係到雲加一定諗住用 山留得都會盡力踢 佢都要態踢世界杯

照現時陣容最好係轉番4231 比比鳥打唔到翼衛冬季肯補隻閘就最好 左右都缺 monreal無可能全勤

咪盲反啦，iwobi確實護到波

妹下妹下

左有哥斯拉

哥斯拉係阿仙奴位置上係中堅

睇社區盾都知其實佢係幾掂

Juan Cuadrado - Juventus, £17.3m

👳🏾？？？

Iwobi係山狗 奧燒後備 唔知點解咁多人要反 護波突破視野都有 我覺得間唔中正選好合適

法國認真King ball d 偽毒潛哂 高汁好多

Goal | City believe they can get Alexis for half the £60m agreed y'day if not less in Jan as long as he continues to kick a fuss.

Goal | Felicevich [Alexis' agent] told both clubs last night that he would never forget Arsenal's role in the day's events.

Goal | Same members have made it clear that Alexis does not believe Arsenal have what it takes to compete at the top level.

Goal | Members of Alexis' inner circle have told us that he feels #AFC have 'messed around' with his future.

Goal | Alexis does not want to play for #AFC again and is said to be both furious and devastated by what happened last night.

Goal | Alexis and his agent believe #AFC are at fault for the spectacular collapse of his move to City.

Goal作故事

樣既問題 唐0[i][/i

17.2M 好平

其實妹下妹下有咩問題

iwobi波底、護波應該阿狗頭3
第一一定係卡叔，之後山狗，再之後已經係佢

我轟不賣垃圾 應該唔差既

不嬲都係屌張狗hea踢 唔去車去利更加證明條25狗預謀放水比新東家做見面禮
條link比mon po既利迷回顧

關你撚事

上季比雲加拔苗助長場場死出先搞到咁多人反

今晚開始飛英國全職反雲

係 球員>>>>>>>>會然

多難興廠

會然=rubbish mk

This is the first time in Alexis Sanchez's career that he will be staying at a team for more than 3 seasons. #afc

London住邊

CHING好令仔

j左

Canon street
Bank 附近

知唔知有無手足餓死左?

利：輸波就屈人放水
阿：佢企係到唔追波返去守
利：文尼咁快點追
阿：有冇睇直播全速追返去俾d壓力都好
利：都輸緊係冇心踢啦
阿：落得場比返d態度出黎
利：咁奧燒心態又好好？（開始扯開話題+聽唔明廣東話）
阿：奧燒喪跑追波 幫埋防守
利：做埋d冇效益跑動 咁就心態好？
阿：...........
1.
2.
3.
4.
5.

賣得張伯倫 加比爾
似係想轉翻4231
Lacazette/Giroud/Welbeck
Alexis/Iwobi/Welbeck Ozil/Wilshere Walcott/Ramsey/Nelson
Xhaka/Elneny Ramsey/Coquelin
Kolasinac/Monreal Mustafi/Koscielny/Mertesacker/Chambers Bellerin/Debuchy
Cech/Ospina

真心覺得今季有翼傷嘅 Nelson可以上到位
友賽同u23都幾有靈氣 好過托柒

真心唔明點解賣古惑大盜但係又買zxxxxxxxcosta

猁根本就永遠都會話張狗無錯嫁啦
擺明渣流都講到好落力咁
有幾下對住文尼都鳩踢啦

托柒得cut-in Nelson可以傳中

好似干地之前教蛆果陣都有用過Cuadrado?

Wa咁好既位置

真心覺得Nelson好J過 Iwobi
雖然後者今季狀態幾好

Nelson

成隊得番山狗識做突破

咁似之前ozil d新聞

Nelson聯賽都未踢過咁快睇好

雲加又贏

阿狗屌張狗一句講哂 心態>>>>all 已經唔關勝負事
利覺得阿狗屌張狗 輸波就賴佢
阿狗手足👳🏾？？？

一味鳩傳其實冇乜用
明明比比鳥以前都突破到 傷完好似翻翻幾年前咁

成班係度傾排陣
諗下點樣炒老野仲好啦

Service apartment 同近 office 嘛

Arsenal striker Donyell Malen joins Dutch side PSV Eindhoven in permanent move

MALEN

一味大腳 好過中場斷波俾人3v3 1分好過-3分

可能性低過青中六合彩

老野基本上唔會炒

咁仲傾乜野排陣

Nelson is good at dribbling too

比比鳥果場暈低就返唔到全速

根本就係
我仲做緊隊長果陣已經比呢度阿狗屌橫傳帝
家下沙加仲要技術差半班 根本同打少個冇分別
其實打442 用elneny ramsey效果可能仲好

Iwobi 佢而家仲未夠料踢正選
雲狗想佢好就唔好放佢係正選俾佢後備入替浸下
咪鬼累佢喇
講到成隊轉守為攻同長傳
係靠xhaka架喇，除非卡叔復出姐
但係佢一俾人迫就騰騰震
你專心俾番99lin做防中掃盪咪唔洗咁柒囉
不過雲狗點會聽，知佢都唔會做，堅持自己古舊戰術

利馬你好快會後悔

出到先算

懷疑佢個場之後有陰影

我覺得諗下雲加完約仲會唔會再續新約會比較現實親

唔傾排陣的話 呢隊波已經冇乜討論價值

London 大把野玩，要乜有乜，手足加油

@afcstuff

Alexis and his representatives were all led to believe his move to Man City would be complete before the deadline. [@bbcsport_david] #afc

橙

咁傾返女
今日星期五
有無手足去屌女

傾完咪又係on9陣
有乜價值

雲加硬頸 唔想比人否定自己眼光
其實阿狗球員係有實力 只係戰術on9

仲柒成咁，咁都續到
就算拎第十，Kronke都照續架喇
老野：帶領我廠重返榮耀，爭冠
無限loop

叫佢怪利馬啦
利馬唔黎佢就無得走

拍手掌應該係堅料

其實我之前都住過 london 一年
都熟路喇

強留山狗一年

西波次次屌完 下次咪又係照睇
阿迷本身犯賤是常識吧

到時拎到歐霸既話山狗咪又仆出黎爭住捧盃

琴晚利馬單野搞掂真係雙贏

nelson未受考驗

轉守為攻靠而家既 xhaka

水晶晶個賓捷安都好過佢啦

三贏
山狗贏
阿狗贏
鏝都贏

等睇呢個陣
Macey
Debuchy Chambers Bielik Johnson
Nelson Niles Zalalem Willock Iwobi
Akpom

可能有上開連登見阿迷手足鐘意loop
球會呼應手足先跟住loop

挨多三個月就可以簽約啦
不過英超好似唔得

摩狗都贏
係利馬輸

咁阿區可以收皮了

其實睇完享利分析
覺得沙加前傳做得麻麻
比較卡蘇絕對係
比較我亦都係

9up都有個譜

Xhaka長波攻守轉換係掂嘅 但係護波擺脫唔夠勁 要搵人護住佢 不過隔離果個係藍斯

睇下對咩隊姐

車費貴到喊

無士氣，戰術亂
今年拎到第六已經偷笑

有時係要有人犧牲嫁喇

聯賽杯呀

逼搶就bye bye

兩個都論論盡盡咁

卡叔

係
好彩 10 分鐘行返 office

放佢係後備吸經啦

Elneny + xhaka
打返 4231

除非兩年後雲狗自己揀走
唔係隨時續夠五年

咁樣就入藍斯數
又唔見沙比阿朗素 會係咁傳失比人搶甩
再講佢d遮位 傻的嗎飛產 全部都係災難級

你怪雲加都好過怪藍斯啦

其實一係放返 ozil 左中場
433
Xhaka ramsey elneny

以前有卡蘇係佢突破變速快護到波又雙槍
基本上好難搶
踢開波應該最唔想遇到呢type
但沙卡慢 右腳有但唔精
盤球護球唔得 仲要first touch時常派膠

試翻太子+elneny/coq好過

迷藍

艾蘭尼轉鳩鳩好過啦
掃波唔夠強轉打433會輸中場

Sor 佢同我一齊飛 london

想知沙卡派呢d大膠 隔離要咩人先可以執屎

太子最中意帶波沖入人堆搏人6犯離場

都得
不過 elneny tidy on the ball
總之我開始覺得中場要三個工兵 type

討論完排陣之後
然後下場對般茅
正選黑碧，中場Xhaka 藍屍
後防三後衛哥斯尼，夢遺，Holding

Makelele/ Gilberto Silva

兩個掃蕩型，一個做波

Elneny有樣好就係夠冷靜
就算對車熱迫搶佢啲傳波都幾穩又控得定 雖然冇乜威脅
但運到個波上去都唔差

Kante 速度快落腳準 攻守平衡 唔會突然冇左影

季中佢係咪可以簽其他非英超球會

Kxxxxxx唔打LB真係浪費

大肉腸防中，Kante
未來既Renato Sanches
Vidal

有清會話比人mark死造波成隊就玩完
咁其實前場我地如果出燒山卡既話
前面三個都識拉開空位同造波既
都唔太擔心mark死問題

其實夏卡既問題係好反映到雲加有幾on9
藍斯幫唔到佢 夏卡永遠都唔知傳比邊個
究竟有無諗過要點配合佢？

結果就係將夏卡既缺點放哂出黎

係永續左爺爺前題下 棄夏卡係唯一可以做既野

任佢傳送再好 無逆足 護波弱 無速度 注定佢只能做奧斯爾後一格既縮影

睇完就射左

加度素/戴維斯都可以一戰既...

Ching未講到山狗可以抖抖唔洗出場住

本日最佳笑話

R.Sanches😰

sick ball

未來都睇到

其實艾辛先最岩沙卡

熱狗黎

其實雲耶馬可能都得🤔

得 雲耶馬好撚勁 不過熱狗 不了

煮~~~

反山不用休息

雲耶馬 單比利 都可以磅到夏卡
于過有單比利 夏卡根本0作用

沙加以前德甲拍乜水

Kramer/Dahoud?

當年睇直播
阿狗都算上風，以為可以然到摩佬
典知撚仔回一回個波比艾辛就入左

Nordiveit ok?

Dllm

好！
買哂佢地！

仲要贏撚埋

吊，咪又係靠雲加train Nordxxxxx
Xhaka先欺世盜名入到best xi

=.=

我覺得冒險小小可以試下jack coquelin
太子算係最接近卡叔果type
不過上季般矛佢都係唔多守波
同埋唔知佢重有幾多貨賣

其實買左個教練就得架啦 人我地唔缺

433？

Yes

盃賽應該會咁出

Train到比利狗撚到廿分鐘就比拿高士文換走

其實太子冇乜機會了，雲加似想放棄

要轉一個冇10號既陣有d難
臭燒唔知擺邊 但係又一定正選

人地球員質素高 現代足球打反擊易過控球贏

和=贏，再吹奏人地球員

係 除非有好好既機遇
例如夏卡傷 卡叔傷 藍斯停賽
然後佢打得好 一直用落去

好靚仔

西咸廢🤷🏻‍♂️

以前黎阿狗試過踢左翼（左中場）

我都記得係和
果場破唔到人地主場不敗

Cazorla Ozil coquelin

Wilshere Ozil coquelin

433/343都用得，jack係英格蘭轉守為攻幾好架
同埋ozil比人mark死就引球上做第二核（卡叔角色）唔會好似ramsey咁無球上前前過前鋒

後面果句general陳述姐

防守會俾人中出

個季對強隊唔差，但對中下游/主場食晒屎
雙殺獌
對利一勝一和
和車

Jack踢英撚勁
Ramsey踢威仔勁
Lord賓踢denmark都勁
什至ozil踢國家隊都勁
點解一齊踢阿狗咁踢成咁？
咁都有例外既 法比雲佩斯踢咩隊都勁

其實再早幾年
我地根本唔怕利記曼城
更加唔好講垃圾熱刺
係比費蛇同車仔克住

k6呢

K6: club > france
Giroud france > club
Walcott: club > england

仲有普度 國家隊神
呢個真係無解

基沙文入第一球用基佬用得好好
講真山狗肯做依啲野一季入多十飛唔難

邊位手足

但Lemar本人就輸咗...

以前卡叔歌姫唔係好嚴重姐

享利踢國家隊？

99LIN都麻麻地了

1.7m咁矮

每個人最佳陣位都唔同

個陣防守唔太得
99連踢防中位果時位置感唔算太好
之前踢得好係踢中中做高壓逼搶

因為其他領隊會由球員特質設定戰術
而雲加就將d球員放入自己既戰術

要求多多以為自己係金城武

btw,點解你會睇ptbf

熱門po

呢場經典

佢地話99連唔上前純防守打得好好架啵

今次唔計

我子果陣連馬甸尼都mark唔到佢剷唔低佢
我子

條友之前係高登定連登自爆過 仲俾人撚到氹氹轉

雲加屌打肥安，但呢度d人話肥安>雲。
禾仔係歐聯立下汗馬功勞個陣張伯狗都唔知去咗邊。

我同你講啦
阿狗做唔到逼搶架啦
一係猜到對面仆街
一係就龜縮等人地仆街
冇第三樣架啦

仲有哨d波上去衝等拿卡果d上 後面守

3:0獌 個場點睇

嬲完未呀

呢場唔計

其實阿狗打強隊係要玩防反多過迫搶
阿狗企位又柒,高位迫搶好易出事

10:2拜仁點睇

一場以上先計

里昂既拿卡咪又係自己衝上去拿拿林射左佢咪算 其他後面縮 一於咁踢啦

不敗奪冠點睇

Ok 今晚e mail比雲加先

咩？？

雲加咪就係比0:2鏝場波搞到傻咗
作客打親強隊都一味縮縮縮
縮到禁區頂都唔敢施壓
由得對面playmaker派牌未比人打爆
防反都可以做好啲逼搶
冇衝突

好似有道理

逼搶係講緊全隊都要識
而家成日D人亂黎搞到失哂位

擔心中場甩波就係人地逼埋嚟之前大腳踢出去

法比果陣打強隊都唔差,佢地唔係迫搶
係好多時斷到波就法比長傳比2翼
之後2翼傳入中間反擊成功

其實阿狗防守體系近年真係差
無固定企位mark人
人地一one two就打穿你
雲加個教練團隊呢樣真係責無旁貸

而家就因為個中場中成日失左位,搞到其中一個中堅拉左上去補
2隻閘又柒下柒下
之前大波妹D防守企位真係好好
咪成日比人一二就玩完

叫一班位置意識極差嘅人打逼搶

唔止位置意識 紀律都係

所以我真係受夠藍斯打中場中了
試下Elneny或者Coq去搭Xhaka

仲要成班無夾過
次次得2條友搶
其他係度睇波
係唔係玩得馬嬲搶球多

Ramsey做後備殺手

位置好唔好 呢d係睇戰術訓練

bellerin其實同藍斯一鳩樣
打閘企到咁撚前唔知有咩用
之前都唔係咁

搶一陣又唔搶了

Sanchez Ozil兩個回防咁慢咪又係搞到防守有漏洞

中場一兩下後上係好事
但藍斯係長期係前面唔落番黎
得番個唔識守又慢既x朗，仆直啦

睇mv啦大家

咁咪唔好回

其實而家仲有邊d 防中／中場 係 kante Wanyama 果type?

非英超既話

藍斯心紅..成日想入波..佢D走位係幾好..但整到中場空哂

山狗自己甩波就會追番，但隊友甩波就mou低西面唔追

轉打翼衞之後就上咗腦了，明明佢強項係短跑，一早企到咁前，仲有咩空間爆？

其實點解盃仔打強隊又踢得幾好 但返去聯賽就另一隊波黎

英超愛字頭Gueye

安桑斯

#AFC | I'm sure most of you know anyway but reports that Barca have enquired about Ozil are wide of the mark atm. Player happy in London.

Ozil唔走

去非洲 法國搵d不知名既黎啦 應該係雲加拿手好戲黎
出左名既一係比唔起人工 一係唔肯黎

其實要個保連奴咁既防中都好啦 又識用下波
雲加喜歡既類型

點解仲有人望卡叔救我廠
傷完都唔會出啦

唔好再反xhaka 啦好嗎

跟本xhaka無撚問題
係藍斯唔緊守崗位姐

上場我屌足藍斯45分鐘

happy就續啦

london 既生活做賣點

不了，180k續佢呢道手足暴動

踢得咁垃圾都場場有正選 又有人工加
比著我都happy啦

mane癡實holding搵食

照你呢張圖 藍斯企埋落去都無鳩用啦

夏卡剩係stoke果場都應該拉去打吧啦

仲有上季紅牌累街坊呀 唔撚記得哂？

再講埋佢防守有咩貢獻呀？ 拎d數據黎睇下？

禾

上場重有人問做乜半場換走Ramsey

Mandy好慘

好撚慘，上季季尾轉陣不敗冇人屌佢，好多仲吹奏緊佢
幾個月後又變返地底泥

北倫敦雙雄

個場另一個敗筆就係高波第二點冇人搶
9成都係，
利長傳>中堅頂番出黎>中場冇阿狗球員搶第二點>個波比can個啲搶番再快推

再睇番上面張圖就明，xhaka同前面班友距離遠到

宜家3樣都唔撚得喎

咪就係因為身邊冇人幫到佢，對面咪針對佢嚟逼囉，咪曝露哂啲弱點囉

夏卡打把
咁藍斯一早要五馬分屍加諸九族啦

其實xhaka果種打法，前面啲人無突破無自己搵食能力嘅話根本就無鳩用
所以除非佢進化到或者轉陣
唔係繼續咁落去阿仙奴同佢都輸

利狗猜到我廠仆街

老老實實 藍斯打10號位分分鐘好過而家
Btw 真心想睇下xhaka防守數據 有無人有？

其實呢開場頭10分鐘係迫得幾好 跟手成隊波心雄愈迫愈前

果時好多人丁沙藍中場
然後我睇完轉陣輸熱狗
就話贏既系弱隊多
打強隊有迫搶都係好難抽
比手足hi
(雖然贏左放假mood車同殘車各一次）

中中下場肯燃定係沙加+99連，老野好少半場換人

10號位好過宜家

威爾斯都係打攻中打得好

Next Year Arsenal XI

隊長所以分開擺?

兩個星期後買隻fifa 慢慢執

傷殘人士所以分開擺

下場仲用3後衞

成team人除bale幫佢守
阿狗成team人除山狗or拿卡幫佢守

咩天才陣法黎 玩FM助教都會屌你防線同中場分得太開好多GAP

關鬼事咩, 巴塞MSN咪又係唔守
曼城前面3隻都唔洗點守

正正常常後面5個：K31，M20,K6,是旦，比比鳥，已經差好遠

隊隊中鋒都唔洗守
中鋒以外 big six明顯得車仔三世係唔洗守波
我地呢？全隊都唔守波

MSN 三前鋒
Ramshit 要後上做自由人
除非你 messi / 熱狗 bale
唔係點比你咁大自由度

如果雲加改造黑b做防中 我裸跑政總

總落腳 好快打少個

亂 自

潮流興打整體嘛
當年全盛巴塞都要全場逼搶啦

不過雲加最高招
以不變應萬變

要班唔係天才打天才波

卡叔+99連 同 xhaka+藍 比真係差好遠
起碼分工清楚 以前99連又截到哂d波
藍當自己前鋒
xhaka 守又唔得 安全狀態下分波就ok 俾人迫個陣根本冇撚用

3個杯賽當一線姐

最好埃及佬搭沙加 牛奶學利果套三中場夾人

2017-18英超冠軍陣容

一轉翻4231
藍斯又冇位打了

笑到我盲腸炎

暫時最勁應該係
卡叔+奧燒+99連
雙核
沙加同藍斯替補夠做

如果買唔到Xhaka實大把人屌

藍斯點都會落場

卡蘇拿搭高基連嗰季都俾人逼甩過唔少次啦。身邊冇人幫波，俾你用沙比派路咪又係死，更何況係沙卡

以前有阿迪達嗰時定好多
有個大佬帶住踢

卡叔唔會踢返正選架
藍周身刀冇張利 雲加唔會控制到佢 最好做後備爆人

rip

經過上場好難講了，打得咁差，仲好似傳緊同隊友不和

講真，隊波咁西樣
沙比擺落而家xhaka個位都會照出事

將鬧不和個班踢曬落u23啦屌

沙比唔夠班啦
全盛派路同李華度可能得

但前提都係唔可以跟雲加戰術

上場係成隊都差

根本依家人腳問題夾唔到藍斯
雲加需要嘅係
Prime Buffon
Cafu 大簡 Puyol 馬甸尼
Ramsey Davids
Zidane
3R

俾雲加教咪又係輸

你呢個陣
守又唔得 安全狀態下分波就ok 俾人迫個陣根本冇撚用
ramsey 打10號位勁過Zidane 啦

雲加上台睇波算數喇

成隊踢曬落後備囉
基佬
拿卡 禾比
哥斯拉 牛奶 鳩鳩 奶神
柏芝 大梅 細梅
ooo

咪一樣見得下人

林Ching 有咩高見

Davids換加度素即刻fit晒

其實幾同意一開頭果句... 佢(藍斯)真係似施丹...

體力好... 技術好... 又識入波... 係傳波未有施丹果種藝術感....

但要補充一句... 佢係有POTENTIAL... 但阿仙奴可以激發起幾多就係另一回事...

照目前嚟睇... 隊醫令佢POTENTIAL打左個八折... 希望佢一切安好... 繼續成長... (說實話如果佢走左但又發展得好... 到最後勁嘅... 我真係唔介意...)

Guillem Balague‏ @GuillemBalague

On Thomas Lemar. Player decided against move to #AFC. Lacazette, Koscielny and Giroux went to his bedroom to convince him (all with France)

有冇人po過

4P

無歐聯

根本佢本身廢啦 邊有得賴隊醫

雲加有乜撚戰術可言
臨場仲鳩
人地輸一粒變陣 佢最快都半場先換下人，再唔係食手指食到70分鐘，先是但入個g lo
臭燒行都無力咁濟永遠90分鐘

笠波衫都唔係隊隊work

亂到咁點黎

真心

成件事真係好似笠波事件
但人地根本唔撚想理你

不了

Ornstein claimed yesterday that Lemar told Arsenal he would join them earlier in the summer but was not prepared to make such a big decision with just hours of the window left.

自己攞黎

藍斯做後備殺手算啦

Alexis Sanchez does not want to play for Arsenal again. Man City are planning to sign him in January. [@ChrisWheatley_]

Lacazette: 兄弟 救下我喇

Lemar:不了

POBA去曼都無歐聯啦
如果阿記係亨利教就有D可能性

分分鐘係球會歷史最重要嘅轉會窗
但竟然可以咁無plan

未去到咁仆街嘅，依啲搵國家隊隊友說服人好常見啫

多嘴狗識鬼教波咩
搵列文啦

韋拉亨利教
半場更衣室個個口腫面腫了

Pogba獌青訓
又有經理人，adidas等嘅利益關係
仲要獌比得起人工

列文咪喺度囉

是但啦，總之唔係雲加就得

根本早兩個月就應該賣左佢換馬啦

即係Lacazette, Koscielny Giroud反山

鏝:可以免簽了

窮到燶 人地出高價bid先敢入貨

邊個反山邊個鬼

現有陣容打返4312冇問題
但雲加教個問題就無限放大

免簽就未必鏝了
直頭皇巴拜啦

傻既都識揀，一個同聲同氣一齊踢幾年
一個後備席恥笑你地下年跳船

1月應該會BID佢, 即刻用尼打歐聯
不過應該得番30M都唔知有冇

巴拜啦 皇冇佢既位

拜出唔出到佢要個人工呀

雲加學人抬價

上季在聯賽榜意外失落「Big 4」位置的阿仙奴，就成為今夏少有在轉會市場有錢賺的4大球會之一；另外3間球會分別是史雲斯、般尼及史篤城

出多一個月睇佢表現 hea踢就雪左佢 反正點鏝都會買

拿卡 大隻佬喊都無眼淚

Ar$enal

免簽用簽紙費代高人工

有記者話大部份球員都反山

淨係人工咩
咁去含大囉

dklm

貢如果猁買佢呢？

拿卡新黎唔會反山啦
之前練波d相兩個有講有笑

可能俾啲法包隊友成日唱衰佢

更衣室冇大佬就係鎮唔住D大牌
間諜始終藍血，大梅淨係屌臭燒，K6又啞仔

X64反雲

牛奶是時候擔大旗

求雲加唔好再出3中堅

班廢青就係慣左無大佬無大牌 成班唔拖唔水既自己圍爐玩

救下雲加唔好出晒男死+xhaka
是但一個好喇屌

季尾啦 輸到爆廠就會焗轉

冇大佬,但唔團結真係好ON9
利都冇大佬啦,但成班都好團結,高daddy係有D用

Reiss Nelson has been nominated for August's Premier League 2 Player of the Month award.

d中堅廢 d閘又唔夠力跑上跑落
就咪撚打3中堅喇
係咁失波都唔撚化既

奧燒去巴塞未牙

好似場場都有波入

冇啦，之前都話有明尼屌人、迪達子時期都冇問題，而家走撚哂啲肯屌人鎮住人嘅

後生啲嘅ccc肯屌又走咗，得返牛奶，但佢要打好啲先有資格屌人，而家應該冇人聽佢講

BFG又好似唔係好理咁，可能上年成日傷冇上場冇人理佢

所以最好就買個有經驗當打嘅人，要有一定級數，又有leadership嘅

得罪講句，成堆契仔二線料其實抵比人笑，山狗係仆街在明知比鏡頭影住都笑，班油踢咁耐都仲係二線料，踢成咁好唔好意思踢正選呀，名就唔開，希望黑碧藍斯走左個個hea踢張好好反省

下季去啦

大家吹捧既Sead都有下半場體力不足既現象
要佢做坦克就唔預佢有Hector咁既體力
除非減磅，但又會無咁大隻

邊場睇到

老實講，有無得正選唔係佢哋揀

山狗同古天奴互换啦不如
大家都咁想走

我都想知邊場睇到佢無氣

唔知點解依家見到不了就忍唔住笑

中暑姐個次

拿卡:呢條友訓練個陣又幾nice架喎
豬腦:你唔好睇佢咁呀...早幾年我地都好似你咁睇
點知一開季我把握唔到三四個餐士佢就開始黑鳩我面啦...

原來張狗喺阿狗圍內個花名係shambles
真係改得好

定係係支那個次

Twenty five

可能琴晚國家隊

忍屎果次？

咪中暑囉個次

忍屎呀個次

唔係食物中毒咩

Oxlade-Chamberlain: "We are in good form going in to the Man City game after beating Arsenal 4-0 last week".

果種反骨真係作為利迷都頂唔順

我屌你老母，唔知以為你冇份輸波

利迷子點會頂唔順呀 好鍾意佢wo

佢嗰場已經幫緊利記踢啦

有份贏波 表演出色tim啦張狗 12打10

好撚嘔心
痴撚線

12打10唔贏都難

張狗個句唔係球迷作既咩

張狗死全家

堅架？仲以為崩牙狗9up

本身屌老野多過屌你走，依家絕對支持老野賣走你呀屌你老母張狗

張狗好彩夠廢，如果唔係應該做到阿狗第一二五仔

世界級反骨

咁第一係邊個

Reliable source?

剷草

我都覺得係雲狗

no. 1 fan

都唔知會唔會係去利記做臥底

多哥 雲狗 之爭

第一風扇定多哥王子？

一定係多哥狗

越諗越嬲，屌你老母由細養到大，當年老嘢比人屌買個唔識嘅仔都千幾萬，一路打得唔算好都出佢傷吓踢吓咁

點撚知反骨到咁嘅程度，張狗我屌你老母

梗係仆街仔啦 一走拎英超

你地屌得太遲了

賺左錢算係咁，8:2後第二循環對返曼個場，佢都幾令我眼前一亮

仲要踢得半年好波，雲狗法比狗個啲都話係對阿狗好大貢獻，有啲資格做25仔。張狗真係唔知有咩

下個po 又可以屌張狗

雲狗法比狗都唔會咁撚樣講嘢啦，幾無恥嘅人先會咁樣講

有希望

今晚終於有幸同人生然家Ryo 食飯 now好自卑

信左=.=?

唔想知,唔好講

等遲下張狗剷埋草 就正式上得第一二五

Alex Oxlade-Chamberlain kissing last trophy of his football Career..

無人想知

兩大型男一齊食飯

兩大食屎狗呀!

唔會啦，離開阿狗個陣唔夠勁

Fans are being harsh on Oxlade-Chamberlain. A raw talent that will be missed. #afc @Alex_OxChambo

建議睇睇

我廠準備好似上年轟開始一波連勝，季尾bin 7 利狗

琴日林狗post過了

屌你老母ox

假架？on9

鬼唔望你條女七個月後生得 個b仲要係金頭髮白皮膚藍眼睛

mk同你咁講

真定假

假啦 你當OX真係ON9既咩

冇source喎 小心炒車

槍口對外please

好難講wo

冇source 似班人9up
但有睇波都知張狗一定認同呢句

買人未

....

我都覺，憑佢上場表現同埋著狗仔衫影相嘅笑容

佢敢?唔怕比阿迷襲擊咩

今晚通頂睇臭燒去疤

佢痴q左線呀

買左兩個啦屌你老母仲唔夠牙

山狗好似真係以為自己一定去到曼城

希望沙卡 牛奶 基佬 係利作客 我地既時候打鳩張狗 咁撚串

Ian wright:

同seri個case有啲似

英國班阿迷夠閪膽咩
係有膽就打鳩左老野啦

英超夏季轉會窗已經正式關閉，由於阿仙奴沒能引進法國翼鋒湯馬士利馬來代替阿歷斯山齊士，所以槍手也拒絕了曼城對阿歷斯山齊士的報價。對此，曼城方面感到非常不滿。

ESPN同時報導，正在南美備戰2018世界盃南美洲區外圍賽的阿歷斯山齊士對交易告吹也感到「非常震驚」。

又有得睇扮步驚雲黑面

依家個人好緊張，頭先親戚既狗仔冇啦啦發羊吊係度嘔，之後就不斷搵親人咁好擔心

屌你老母爭鮮咁快賣哂
我想食晚餐呀

去24小時獸醫診所

去緊呀

邊個估到阿狗可以柒到咁

黎緊呢季佢應該真係會hea踼

同埋唔好去基隆街非牟利睇 服務好差

人地都講到明要爭 - -

曼城係咪要告爺爺

垃圾龍

笑到食唔落飯thanks

未到賴屎賴尿失禁唔洗咁擔心

咁又慳返一餐了

10點幾喇喎

邊個估到今年會由互含聯盟變倫敦聯盟
邊個估到鏝由顧客變仇人

聽首新歌聽到喊出黎

According to El Mercurio in Chile, City will purse legal action against Arsenal for not concluding the deal as arranged. According to the paper, and news agency EMOL, Sanchez even signed a contract with the Manchester club. According to the report, City accuse Arsenal of non-fulfilment of an agreement.

第一次見人轉會都可以咁柒，仲要柒到比人告

雲加永續至下游沉淪地老天荒

比雲爺爺咁樣玩勁法，山神一於好似沙皮狗罷踢啦，我覺得佢唔踢一年都唔驚。

山狗黎緊呢半季會點玩報復呢

睇完呢幕突然覺得山狗好慘

真係柒 琴晚好好地收60M咪算囉
而家搞到咁為咩 山狗話哂都付出過唔小
係都唔肯好黎好去

佢點都會博掛，唔係點攞高人工。啲人講到佢咁有職業精神唔會hea踢掛

咁對阿狗買唔到人頂佢就放嘅話依家應該又推咗兩三個Po

FEEL到好強既氣

愈睇愈覺得阿仙奴on9
尋日轉會窗d職員死鳩晒呀?

而家阿狗同曼城都未agree transfer fee
佢冇permission同山狗傾合約
係咪可以告佢tapping up???

叫左唔好強留 玩死自己

告得成會點? 罰錢???

我讀心到山狗覺得自己比阿記呃左咁 好撚嬲

降班

買唔到人咪唔賣山狗囉
咩好黎好去,佢份約完左想去邊咪去邊

理論上可以掛，不過仲激嬲曼城小心好似PSG對付疤咁

邊個又反牙

好似最嚴重要解僱領隊

快

係就快 快d 100m買禾仔

如果下場對般尼矛夫輸撚埋既話

最好簽埋雲加過去

快 最好買哂有個禾字果d

會冇左3分

唓
有無人記得8:2之後嗰場對布力般幾比幾

多謝路Ching, 去左太平道個邊睇

點會告得入，咁未accpet bid你理得我覆唔覆你啫

agger

4：3

一陣你買咩人都黎抬價就仆街

成日架啦 又唔係未試過

得罪有錢佬下場唔好受

可能阿狗告返佢都得

球會未accept bid, 買家就同球員傾合約, 應該可以告佢
不過阿狗撚會咁做

當年成班對住阿迪達打J

今年咩都冇呀

山狗就算鳩踢都大把人要啦

g持告佢，罰佢冇得買人

我曾經都相信你會出文找數 但結果呢？

下年FREE去拜仁啦

國家隊點都有佢既位 完全唔洗擔心hea打入唔到國家隊

又jer

Good luck

0:00-3:10

何wayne屌鳩我哋唔放山狗

山狗感覺上唔似hea踢既人黎既

佢最多憎晒成隊波自己扭晒佢

憎晒成隊波自己扭晒已經係鳩踢

亂踢仲慘

咁仲慘撚過hea踼喎

今年多火藥味，無前四,2連敗8粒波,deadline伙交易
輸多場有預感會大爆發

山狗應該唔會hea，不過唔佢聽唔聽雲加支笛

老奉要放？

阿狗想申請喺酋長球場加800個位,而家坐到59,867個人,議會唔比酋長球場坐多過60,500人

另外熱狗新球場成功申請加坐位,加到61,559人,將會係全英格蘭容納到第二多人既球場

Arsenal are planning to increase the capacity at the Emirates by around 800 seats.

it currently sits at 59,867 - and Arsenal want to raise that number back to the sort of figure it was when the stadium first opened in 2006.

At the time of the stadium move Islington council set strict regulations that the capacity at the Emirates could be no more than 60,500.

It was announced earlier on Friday that Tottenham’s request to increase the capacity of their new stadium has been approved by Haringey Council.

That means Spurs’ new ground, which is due to be opened in 2018, will have a capacity of 61,559.

It will be the biggest club football ground in the capital and second only to Manchester United’s Old Trafford in England.

條垃圾鏝嚟

其實呢種已經係hea既另一種方式
認真既話實知道做咩野會對隊波好

曼城: 下 乜會炒領隊嫁? 咁唔告了

支持爺爺拆過起過個

跪求山狗臨離開阿狗之前
發動兵變焗雲加下台

而家100狗走左
反雲大隊長就係山狗啦

又要拆左要起過

何wayne都睇

其實以前高貝利出名球場細
雲加會唔會係適合呢種球場
咁還掂都係
點解唔索性劃細個場
然後起頭排加兩三行位
咁咪又可以提高收入,又有機會提高雲加能力

佢知就唔會咁獨食啦

個球隊入面啲線可以係限制入面畫，即係無變球場大細個規定嘅話酋長球場係可以劃都同高貝利一樣大

Did Arsenal have no money?

An in-depth investigation of Arsenal’s finances.

TLDR

我睇緊,陣間盡量總結

難得高汁

都係講人工問題姐
應該臨尾可以簽到個週薪140k左右既人

長闊有限制
熱刺都想畫返同以前一樣大，但係都唔得
佢地新球場跟規舉會闊左幾米

條女手車好得人驚
都係考個車牌

無得玩迫搶

想知仲有冇迷雲

係，可以收聲

英撚u19贏波蘭u19 7:1

欺善怕惡

啲後生仔廢到，睇個款冇人有資格接我班

你都係垃圾

快D告
告到阿狗破產

見到新會歌個MV就好想剪過條

阿狗d人又唔似西甲咁有解約金條款，怕d咩

飛喇
入埸舉雲加 DLLM banner

是撚旦
搞到阿狗亂上加亂就得

- 肖像權既錢,簽字費照計人工
- 球會要保留預算續現有球員既約
- 如果球員外借時,係由借方支付佢既人工,球員歸隊後人工會加返落wage bill
- 球會玩文字遊戲,計“revenue” 唔係計“net income",姐係轉會收入可能唔當係“revenue”
- (以我理解) 阿狗財政報告係計calendar year, 轉會收入會分開一半黎計,例如阿狗賣加比爾賣到10m,但係份報告會寫5m
- 因為踢歐霸,球會會估計阿狗賺少20-30m

佢最後粗略計左阿狗d買賣令人工預算有咩變化,我唔想睇

真係有啲唔掂，成首歌嘅詞同埋唱個個都高汁，段MV對比落就真係唔掂

今年有前4我幫gerb含撚含到哽死

詞同畫面都唔夾 落花流水得圖都咁撚正

搵人剪過條

搵個高手剪過條啦

阿狗咁有錢怕閪

我本身好俾心機剪，用兩個鐘先剪咗兩句，但我部機太慢 down 好耐場波
見佢之前有剪過又剪完就算了

是撚旦
有人搞阿狗就得
搞到間垃圾仆街死最好

做晒暑期功課咩，咁得閑嘅

我驚搞到油皇破產

我想剪晒d我覺得好感觸嘅畫面落去

美國佬同佢老婆兩個個家族會唔會有錢過psg?

人家psg成個國家係後面撐住

最可惜我已經 del 晒d嘢

你睇下美國佬同佢老婆家族🤔

好呀，而家個mv完全同歌詞無關咁制，曬左首歌

咁講經咩

佢係咁
喺街見到靚女又係得個講字

我驚有咩拗撬呀
如果好多人想睇新 MV 嘅
我可以試下整呀
但俾d時間我
你哋點睇

我一定十卜你，不過你唔係就嚟dse咩，唔使溫書咩

岩岩開學就溫書貢勤力
你都唔會啦

阿狗手足咁強大怕乜
不過都係同搞手講聲好d

個MV
最尾個鬼仔代表咩

牙milk出名25+走數 你諗你

唔g 可能口形似唱緊首歌掛/搵到片是旦加落去

準備通頂先黎話班機delay 到下就

but佢老婆有家族股份冇權 美國佬有錢但唔肯用

做生意搵錢又唔同地下爆錢出黎既
而家幾隊暴發戶都係油王唔係生意人
生意人要計數，就算鍾意隊波都唔係亂咁黎
油王亂咁洗都得，d錢都唔洗出力搵

唔係自拍講野求山狗留低個段片黎架咩

屌你

睇完都唔係好識計條數
但係篇文解釋到點解買唔到人
就算要買人都一定要放一個同等薪酬既

鬼知咩 件衫咁out day 一定係假阿黎

油王賣左石油啦 最有錢俄佬囉 又幫普京做野

是旦放張利馬相上去好過用旁証啦

個po成日都未爆1001
走左幾多手足

可以放琴晚skysport法國隊練波影利馬果段落去

餓死哂

今日9月1開學牙

大佬，連依都啲牙狗都好多人唔自理，其他人見到有會有幾多個知，都唔知剪依個做乜

全部藉口 想掩飾手足轉會 係咪咁開心呀

山狗是咪準備罷踢 雲加人財兩失

大家紋哂身知咩事啦

好似話曼城諗住一月買

快啦

我諗住放 skysports 係 deadline day 個陣嘅 live 報導

Arsènic™‏ @MrArsenicTM 2h2 hours ago

Vidal rubbishes claims that Alexis told his teammates about a move to City y'day, no one cheered or congratulated him. Just 'lies".

今日先讚完佢 即刻幫口

仲想山狗繼續著雲加對西瓜

一月買個價跌一半有多啦屌雲加老母閪

Sam‏ @samuelJayC
Wenger confirms to @beINSPORTS that Lemar turned down a move to Arsenal on deadline day. #afc

柒頭

JUMP左了

前幾日個陣已經爆咗兩三個Po

餓死哂啦啲手足

林馬：樂於續效摩納哥

【體育】盛傳投阿仙奴終沒下文，湯馬士林馬對續留摩納哥發展表示高興，聲言會專心一意為球隊爭取佳績。

英超隊今夏豪花14億鎊增兵破紀錄

【體育】據會計師行統計，一眾英超球會在今夏總共花了破紀錄的14億鎊增兵，而單在周四的死線日，大家就豪花了2.1億鎊，再刷新紀錄。值得留意的是，群雄支出高過收入的時候，阿仙奴卻反而賺錢！

上季在聯賽榜意外失落「Big 4」位置的阿仙奴，就成為今夏少有在轉會市場有錢賺的4大球會之一；另外3間球會分別是史雲斯、般尼及史篤城。

四大乞衣

餓到餐餐粥水 無力打字

剪唔剪好

之前唔係話怡和都係美國佬家族既咩

高普：3年前已留意張伯倫

【體育】利物浦領隊高普表示，早於3年前仍是多蒙特主帥時已對阿歷士張伯倫留下了深刻印象，早希望將這名英格蘭國腳收歸旗下。

剪啦，依家個段太垃圾，不過阻住溫書就唔好剪啦

阿仙奴最後關頭才想起買林馬！曼城無晒意見...

ESPN稱，在轉會截止日，阿仙奴本來已經接受了曼城對山齊士5500萬鎊轉會費+500萬鎊附加條款的報價。不過兵工廠堅持要找到山齊士的替身的情況下才會允許交易發生。隨後阿仙奴匆忙報價摩納哥飛翼林馬，開價超過9000萬鎊，但是遭到了拒絕。這筆交易失敗也直接導致了山齊士轉會曼城的交易擱淺。

我都想試係剪，不過無試過剪片就走去剪應該會剪啲垃圾出黎

明撚鳩鏝，吹咩

無得救！阿仙奴竟對今夏轉會好滿意

阿仙奴終究沒能在轉會窗口結束前給球迷們帶來任何振奮人心的消息，既沒有傳聞中的林馬，也沒有覬覦已久的達斯拿，反而是接連送走了張伯倫和盧卡斯-皮里斯，令球迷們大失所望。

而阿仙奴高層似乎對今夏的轉會操作十分滿意，據天空體育消息稱，在引進了隊史標王拿卡錫迪和免費引進哥拉辛拿斯之後，阿仙奴高層對於今夏的轉會成果十分高興。

怡和 阿狗個board chairman

我唔滿意，差少少可以爬史雲斯頭，做轉會窗最賺錢英超球隊架嘛，搞錯!

AW on beIN SPORTS says Alexis was not as close to joining City as the media made to look like.

你可以唔洗thx

Would Alex Oxlade-Chamberlain get in Liverpool's best XI after his Arsenal move?

Gary Neville doesn't think so: skysports.tv/olTXkE

BREAKING: UEFA have opened a Financial Fair Play investigation into Paris Saint-Germain. (Source: @UEFA)

冇試過剪就算啦 剪片唔係就咁搵堆畫面砌落去咁簡單，色系唔同個feel都唔同

咁算啦

其實條片唔一定要全部都係比猁炒4:0果場波既片，我覺得subway比呢樣野框住左

我吊鹽水而已

山狗笑都唔止一次啦

So what went so wrong for Arsenal in the transfer window? 🤔

David Ornstein has a few answers to some key questions 👉bbc.in/2vx5mvb

David話阿狗法國幫真係有説服lemar
但lemar said no

OK 俾d時間我，我間中 update 下進度

我都無試過

如果説服到雲加就英雄
而家就屌你老母仆街死

踢多季好波..直接去皇/巴/PSG算啦

條友想去利
但邊有位比佢踢呀

有冇睇琴日 小日本對澳大利亞

遲左一場啦
俾猁炒前肯定唔同講法....

山口井陽介平時踢飛腳都冇咁勁

同文尼爭未必夠爭，但同張狗爭啦喎...

但未俾人大炒山狗未必咁想走
之前雲加仲要強留

冇時間 唔係既話我都想試下剪

我部機好慢，down 片好晒時間

咁高要求。。
果陣落花流水得歌詞配圖ja

Alexis Sanchez does not want to play for Arsenal again and Manchester City are already drawing up plans to sign the Chile international in January

與其去果d超級球隊痴波踢r獎盃 黎幫雲爺爺隊垃圾好過啦 又有必然正選 仲可以挑戰自己carry班傻閪

見到班猁屌古天樂

睇微博話係阿記撤回報價

咁落花流水d圖岩feel,而且個flow砌出黎係smooth既

屌 俾佢咁樣煩住 山狗真係可以唔洗出

一個就新手mode
一個就地獄mode
要證明自己梗係揀地獄mode啦

總之人地屌古就得，你屌張就酸啦

ALEXIS SANCHEZ is reportedly furious over not being allowed to join Manchester City and does not want to play for Arsenal again.

腳狗救國
果球釀到好靚cls

張狗癈既做乜酸

張伯倫有咩好酸 真心無咩唔捨得 又唔係領袖球員 又唔係勁 打翼傳中都未傳好

酸個冇入球既攻擊球員

無咩唔捨得 又唔係領袖球員 又唔係勁 打翼傳中都未傳好
但係又屌佢走

屌佢放水ar on9

搞清楚屌咩先啦

你弱智？
屌佢渣流呀

xhaka 都放唔少水啦咁

咁一個球員應唔應該有d職業操守尊重合約 認認真真踢完場波先呀

xhaka係踢得柒 佢直情唔mark人

屌你老母
你弱智都唔好走出黎柒啦
你有無睇場波呀？
佢mark人mark到放軟哂手腳都唔叫放水？
躝啦撚樣

好擔心山狗會咁玩

背傷好易姐,古都係咁玩
環店佢斷腳都會照入選國家隊

Human Rights Watchdog Urges Arsenal To Stop Torturing Fans

琴日巴克利單野係點? 去左車仔medical,但最後拒絕?

係去到諗左陣就走左

呢個真 好彩賣到40m

隻利狗咁快俾人屌走左?weak

下個po 繼續屌張狗ok?

Oxlade-Chamberlain: "We're in good form going into the Man City game after beating Arsenal 4-0 last week."

D人係張狗ig打🐍係咩意思

食屎狗

邊撚個仲迷張我屌你老母

唔會係真嫁

又mon=.=

anfieldHQ可信性都好高下

U2=.=

屌你老母張狗斷腳啦

偷埋圖=.=

張狗走唔可惜 可惜係唔買個人頂替

呢單又係好好笑，諗左陣就u turn揸車走

下個po 既 poba開po 繼續屌張狗啦

打返4後

去車都係冇正選所以揸車走 kante 100%正選..得番一個中場位

打4後防
希望法國幫救救阿仙奴
今年衝個歐霸然後老野見好就收
拿拿聲用健康為由退休

上季4後個死因係咩.. 中場防守力?

係
沙藍防守力麻麻
沙藍邊個都要搭個掃波先得
唔用鳩鳩都要用埃及

希望Ozil唔好再講沒雲加我就走

其實臭燒續左約未
季前又話已經續左約

可惜walker 係熱狗

下年唔用德國幫嫁喇
燒可以去美國踢下養生波

係中國個時話番英國傾..傾到依家

梗係未啦

鬼佬好似視蛇為不祥 好似代表25咁解

好似係 鳩UP的

去土超都ok

英國slang:兩頭蛇，有背叛既意思，informal

snake解25

正確d講,蛇係等於25,反骨,西方好多神話/聖經都有蛇/同蛇有關嘅25/反骨角色,故事

開始整mv

支持

G持..

依個整得幾好

拿清

ozil正選

歐霸一入淘汰賽即刻出局

你仲係咪終身迷雲呀

我怕連紅星都贏唔到,未淘汰賽就

無正選先出奇

難d掛

又未必既
班副選比正選落力
起碼挨到8強

召集迷普手足

下個po 記得反張

一陣16強抽中歐聯落黎果d,又做16郎

去左兵庫?

32強呀果陣好似係
不過唔驚
對班副選有信心

反唔厭咩

呢個首有個位係即入唱歌,所以我一開頭都幾難搞下

Oxlade-Chamberlain: "We're in good form going into the Man City game after beating Arsenal 4-0 last week."
呢個係主因又要開po 反

朋友去神戶幫我買

加油